Rico哥幫你解決遲緩問題

但你可唔可以等個轉數跌返先再㩒個油門

rico哥幫到咁多人，唔准你講佢壞話

仲有做？

要俾你睇到架車有翻腳既情況

Sport模式 較返三度

有聲嘅

買既人係咪弱智

我唔係要架車快 係想要返架車應有嘅嘢

同大腳踩有咩分別？

減少香港腳發作

我只係幫大家攞返應有既感覺

有嘅，好多行電子油門嘅車你起步地板油都唔肯去
不過成2千蚊搞d咁嘅野有d on9囉

好多問題都處理到

Rico哥入左黎逐個負皮

我黎幫佢都有2個負皮

Rico哥偉大過Steve Jobs

今日唔知喺邊度見到，話波子tagra都油門遲緩

而家玩到連Tesla 都有遲緩問題 真係佢先明

有Tesla咩？唔L係卦？

人地sport mode咪已經係囉

去片

大家好呀 今日為大家介紹一部....

其實冇

屌你老味

攞番應有既野